又係熱狗對鏝城 又係VAR

又係空歡喜一場

又係哥帥由天堂跌返落地獄

睇到笑左

好慘

求哥迪奧拿心理陰影面積